美股認真討論區 CDXXXIV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

9923係做咩架

剔出名單（投票者只可投不可加，最高票出局，上限各指數3隻出)

連登小型活躍股票平均指數成份股

連登大型活躍股票平均指數成份股

加入名單 (小型/大型不分區，投票者可加選項，最高票入局，上限各指數3隻入)

1m入tsla

更加想佢落地獄

香港傻散會唔會推納dee 上多一千點

今日高位，明日低位

Uber併購！傳以26.5億美元收購Postmates

消息人士透露，美國叫車平台優步（Uber）董事會成員同意以26.5億美元的全股票交易，收購送餐業者Postmates，以擴大旗下外送事業Uber Eats的美國版圖，預計最快6日公布這項消息。

彭博資訊報導，Uber Eats負責人Pierre-Dimitri Gore-Coty，預料繼續經營整併後的外送事業。Uber先前提議收購上市同業Grubhub，但沒有成功，後來歐洲同行Just Eat Takeaway以73億美元收購Grubhub。

收購Postmates有助Uber對抗未上市的競爭對手DoorDash，該公司是全美最大的送餐業者。儘管Postmates的版圖不如DoorDash，但在洛杉磯和美國西南部市場占有優勢，這對Uber Eats來說相當具有價值。

今日低位 明日高位

中国製造平D係常識
你唔要QQ淨係要SQ 美國造整係貴
中国製new balance同美國製 New Balance 個價錢都爭幾倍啦

來自東方既神秘力量

1萬入tesla最後機會

一手黨

BRK. B發力

TSM終於60啦!

有冇人想要tsla? 1300俾你，收工清貨大平賣
明天就賣1350

1284變3000

就黎入唔到

FT市都未開

叫左你地用牛牛

Short Call價已入

Ft無盤前？

1300同你收 你hold住貨先 聽日1325放返比你

仆街tsm 放哂先黎升

星期五已經偷步入左

入價，等對家call貨。

Margin都買唔到100股
同埋買唔到option

P巴有無買futu
升20幾%

建議股神買options
1張控100股抵好多

不了 一輸就跳樓都唔掂 仲要tsla

再等位sp?

D 大隻options 真係貴到hihi

p 巴tesla 快手放
會跌

diu 上星期睇漏隻adobe

想入net/maxr
二揀一睇邊隻好

又想陰佢

隻隻升到點買

it is his destiny

人血饅頭

一幻已入TSLA

margin 三倍買多d

改完名就爆升

升到61=散水

無

P牌百屌成材, 識買TESLA了

兩隻都好近
講T 定A 先

LMT你做乜撚野啊，盤前都唔郁

A都近

依家都好抆水
仲唔買就要margin

我唔係傻散

跌果陣我要見到你既加貨post

不是夢

其實你上次arkk入左幾多

為你好

TSM已經61

跌得

我1288入咗

你叫我58.9沽，
屌你

今日主戰場係中概股

等埋財報先入貨

不是傻散

INTC仲係特價

果日係高位黎

到時變追貨

有高盛加持

我不是傻散

估中，做緊頂區域。

唔加注了，TSLA碌落山機會大增

tsla wronghole 啦

日元X盤香港收市後腳軟，大家小心

唔好

好硬先岩

第二季財報唔方好得去邊，斷估唔會又爆升掛

tsla無力，沽得

等睇對家行左張Long Call。

打返落去

好期待tsla頭果五分鐘
底頂唔知會唔會發到個range $100

狂沽

聽聞美帝周三出拳
唔知會點

我估開市要落一次3140

This clinical progress follows a positive review from the Independent Data Monitoring Committee of REGN-COV2 Phase 1 safety results in an initial cohort of 30 hospitalized and non-hospitalized patients with COVID-19.

盤前升左5%

TSLA已經1280

會架咩

TSLA現價報1282

走鬼呀

有買趁手
仲係一萬蚊有找

即係會升多兩日

咁貴唔追啦

識人話，買2628好過買TSLA

應該要幫佢打去青山

NIO 痴左線

偷步插

IN TSLA, WE TRUST

20%

23%了

今天沒跑贏大盤的你，該怎麼和老婆解釋？

好彩無老婆

中概狂潮，all in 中概股I trust

升多蚊我出貨，開市再入

呢隻野好難玩

唔答我

In chi~na we trust!

TD CS 開咗

個個炸尉來

連郡選股紀錄：
INO
NIO
SHOP
DOCU

扑暈自己就得

連郡世界第一！

連郡選股紀錄：
INO
NIO
SHOP
DOCU
TSLA

仲唔追貨 開市就唔等你嫁啦

疫苗股係唔係先8 月先有得再玩

我估北水最起碼要托到HSI ATH，唔係共產黨邊有面

All in FXI call

開市千跌

有無dis既巴打報價

JPMorgan maintained Tesla (TSLA) coverage with Underweight and target $295
Past Target Price: $275
Issuance Date: 2020-07-06

升咁少

Ostk

又跑出黎7

fastly 想點

Dis現價入唔入好

連郡屌打全世界

大升=跌

cls 幾時變左返向

800股呀屌你

諗起當年AMD成日比citi唱衰

投票時間仲有一個鐘

ALLINTSLALOOK落山

主席我要求驗票
SIX點解會咁多

連郡選股記錄：
NIO
INO
TSLA
DOCU
SHOP
個個都跑贏廢老巴...

冇人答

啲人見麵麵加油就投左落去

尊重民意

或者拉隊投其他

連登大船竟然跑贏大市

全中資股

革蛇有貼股今個禮拜

溫馨提示，支概不入，規則請參考trello

比人ban左?

你留返D錢上官網買褲啦

還掂都柒左，唔爭在繼續柒落去啦

痴L線禮拜六日做哂功課諗住今個禮拜入BLDP
家陣盤前已經變咗火箭

咁又幾皮野 自己唔袋

NIO 支那賤畜含撚股咪攞出嚟講

人地股價飛左上天啦

日本摸根漏咗個1字係頭呀?
好心當無事發生唔好出嚟柒

好似加入表頭幾行

又ATH啦

笑撚左 中概股引領美女上升

睇死佢開市直插

拼多多100蚊

咩事

其他股都升1蚊以上
mrna夠膽死得0.4

苦等phase 3 dklm

隻D

星期五清倉的哭了
諗住升到咁高下星期一應該回一回

唔洗睇yen啦，睇人仔就夠 中概股+華為股帶升

廢老入場酒呀

真

今晚走一半GOOG 等13XX再入

點睇

盤前倉升左2.5%
希望收市keep到

廢老入場....
酒呀

如果係就好啦

catherine wood etf係咪得3隻?

熔未

Fxi 今日50$

個1字喺尾都唔過份

CNH why

唉，走寶。。

隻SHOP一路冇為意，再望乎已經變左千幾蚊

星期四清左倉，搵唔到位比我上車

開市回一回繼續升

廢老入場仲唔走

3年後
唉，走寶。。

隻SHOP一路冇為意，再望返已經變左二千幾蚊

買SHOP定TSLA好

Why not both

好彩今朝港股表演唔錯
不過tsla一去冇回頭點入

今日做乜全世界都升

想請教一下，議本身有持倉oxy, 但今日突然多咗個oxy.war, 但佢又冇股價，係咩黎？？？

L巴房屋台上左水

睇淡唔做淡

又追擊

支丐股造市做到咁,你話短期無大事發生我都唔信可能真係搞SWIFT

比佢搞撚到put到spy落地核
結果輸撚哂

又問，爬文啦

咁就真係九龍新界無得避

mrna睇黎今日又跌

快d過去屌條仆街

認起就嬲
果陣贏左少少
就加注put到去地核
仆街一彈彈到閪咁

拎mrna o的錢去買rtx都冇咁嬲

sabr盤前6% 開盤應該又西

可能要捱到佢出phrase 3 result

1萬蚊既威力

[求插&賜教］將軍澳討論區（13）

#108

FT個交割完成資金真係好煩

p巴求吓你走mrna

匯豐升左4%

盤前跌少少姐

開盤龍到仆街

真係好想喊，賺埋賺埋比mrna 輸返曬

700萬散戶進場
係咪差唔多有特大災難

P巴一日唔放 每日都會跌4%

我想問遠期期權入左價會唔會比人提早行權？

上星期4睇呢個po
個個話3日假期後會大跌唔好入住
我好聽話無入貨
點知今日爆升, 連燈仔信唔過

同船

wkhs頭先見冇力走左先爆升

遠期期權時間值好高
傻嘅先會行權

提早行權通常都係ask bid 價差太西

佢會唔會響開市嗰陣又發噏風

傻仔先信跌
個倉又10%

你咩價位

一出聲港期即刻升多棍，開始唔驚大豆trump

靜啦

上星期跌20%嗰日 收市升咗10%

中伏

迴光

熔斷

Look落山阿，山頂望你

個個星期尾都吹淡風架啦 有邊次中

納指今晚11000

人民幣離岸

有40股INO坐左個週末，升左5％

我10隻美股今日市前全升 有D驚

TSLA就1300

遠期唔好諗比人行權啦 唔係深入價內應該都唔會有人行

全倉+10%
係咪要放貨？

我都想驚

已經冇人想理佢，得返半年任期

Oxy.war 其實有咩用？
我岩岩見到有係到

咩事，唔通支那要跪？

我今日會放o的

mrna垃撚圾

WhatsApp to pause processing law-enforcement requests for user data in Hong Kong

煙條日日跌

開市應該有戲睇

搵位止蝕左mrna算數
次次都係出面大升但佢一隻紅

開市應該搶住沽貨

Ino 都升 點解成個市得佢跌

垃圾

今日升定跌

高開高走

咁你沽晒未

開市應該爆升一陣，係走貨時機

mrna咩事

要求懷疑犯了該等危害國家安全罪行而受調查的人交出旅行證件

住四季(等)班大陸人要走了

你老味廢老隻D無人支持

廢老越搞越廢

喂唔對路WO
全球跟住個財新PMI拉升?
咁都玩我,下個月又創新高都得啦

等廢老驚慌

我都有

今次就同MRNA玩下本多終勝依個道理
跌落56我就買多3000股
但我牛牛已經無錢買貨了
得返濕鳩凱基同交銀個戶口有錢,
但要捱貴佣,屌佢老尾
所以唔知仲買唔買好

但係乜黎有咩用

屌 amzn3000上呀

你個倉都冇錢 你入左幾多野

L巴已經放棄了這post巴打

上星期偷偷地入左D RTX同AMD
無曬錢

你放過佢好嘛

Fsly
我張call

原來就係你

又入RTXAMD幾錢溝

P巴唔好啊

熊軍3170硬撚到

牛b

救世啦好無

RTX 62.8 溝
AMD 52.6 溝

P巴助攻RTX燈到佢落地獄

jin聽不是牛b，是大牛

震個少少點做少年股神

燈佢落去

跌幾%姐

AMD 48果時唔溝
RTX 平到手就走啦

依舊錢準備左供奉俾mrna
輸撚左我實用100萬問連仔買忘巴你d資料
再用100萬斬鳩死你

收皮

咁堅持買隻垃圾
好弱勢喎

沽得 當熊軍係乜

仲有差唔多4球

P巴好撚有

我係真心架.JPG

有冇巴打入左pdd 好妖

諗唔到今晚買咩 點算

我要實驗本多終勝係咪work

原來我咁值錢

P巴可唔可以將1m唱晒100蚊 擲鳩死我

4球都要輸

咁大舊錢買qqq都唔洗憂

幫我搵錢，分俾你

買qqq好過啦

而家變左深價內啦

咁大舊錢，訓身TSLA都賺到笑

今晚和我一齊建倉
Mrna
到時唱夠兩球又點話

我係平民咋

開市或者會比人pump穿 上多少少再妹妹下先諗

仲買得嗎？我得20股@1265

P巴職業兒子，呢地錢輸哂就去繼承家族企業

今晚舊經濟股應該走勢又同星期五一樣

有冇其他，黎黎去去都tsm

咁有錢都要玩到損手爛腳
想賭錢不如過大海

咪玩啦
同你同船 我寧願比人用硬幣擲9死

買啦，TSLA前途一片光明

40%Qqq 20% clou 20%arkk餘下鳩抄

咁應該好快輸埋

早d訓覺，今日高位，明日低位

老老豆豆求刺激 玩美女仲好玩過大海啦

你hold 住今日又升到啲啦

我投降 反手沽爆佢

TSM收息

我gun10股

P巴TSLA都玩得死

開市賺少少好走

買981 你發左啦

我買TSLA既話發左啦

食 P 巴人血饅頭

有早知都要做乞依

買VTI 都夠做啦

NIO 輕鬆$11多謝隔離post ching

你搭沉船我都無計

又怪我囉

見到INTEL咁真係好失望
TSM 沖到升天仲係度跌

Intc真係垃圾黎

掙扎呀TSM
掙扎

依D + - 3% 唔岩我玩

沽爆佢

咁抵你輸架喎

高盛比機會你加倉都唔把握

乖乖地做下sp sc 咁大個本實賺

航空股日日玩緊同一樣野

1285 5手tesla 表示有d驚

你渣幾球都要同少年股神一樣玩倍升股？

連登小型活躍股票平均指數成份股檢討結果

39 票

剔出 DKNG / AMD/ PTON，SQ轉會大連指
加入 SIX/ NKLA / PENN

連登大型活躍股票平均指數成份股檢討結果

36 票

剔出 LOW / V / BYND
加入 DOCU / SHOP / OKTA ，SQ轉會大連指

幫我操作OK?

不加+ -幾%做個底
另外少少地攞去賭啦
見你本多都仆街 睇到好辛苦

考下眼光嘛

lm老美開盤拖低全球股市

差D遺忘左PENN存在了
睹股仲有得博咩

驚閪咩

可唔可以俾我追返一百萬先咁玩

千升short call, 千跌short put, qqq正股渣手

開市就轉綠燈信唔信

Earnings 綠色就升硬啦

大戶驚閪

比晒契媽你 又當我水你

brrrrrr

5手即係500股？

未驚過

傻淡出沒

富牛壞左？

Fomo到一個極點

5股呀傻9

搭沉船專家 - P巴

航空股

LM 睇p巴 燈隻 Tesla 落地獄

幾時先放過amd

銀行股DB最強

the hype is over

有無巴打望住tesla個回報率好想放左佢

上個禮拜燈完啦 咪又唔係唔敢入
真係要燈到變400咩

契媽唔放tsla, 我都唔會放

目標價10蚊

早兩三個月個個put爆等佢破產

沽得未

d clean energy隻隻都升

你係美股post咁耐
都未搞清楚

P巴咁有米不如玩仙股做莊再喺連登開post吹奏隻股，割連登仔韭菜

有咩好買呀屌

原來自己先破產

一手一千股 即係5000

咁又唔夠

呢隻我都有睇

一手5隻手指咪5股囉

D仔搞咩倒跌

其實日日吹破產既有幾何你見佢真係執
係執都係金馬倫道果間CD舖先

賭場準備

3181個裂口補左先買野 食花生先

唔耐 同埋無聽過人講一手手美股

高台跳水

冇水位沽了

mtr間譚木匠都未執柒晒

有冇淡友重渣緊貨

maxr

MRNA

走啊

夠膽死跌1蚊

BOOM!!!!

tsla 要爆啦

@忘巴
MRNA 一句仲溝唔溝

屌 8仔又死

跌夠3%

無買

?????

自動觸發熔斷功能是常識吧

sofi又死左

屌 仲係到問人

1萬蚊入唔到TESLA了

一開市就熔斷
8仔好波

nio

想take profit呀

笑左

Tsla

mrna止左蝕

sofi苦主區

VIX 咁硬

契媽日日破頂

Sofi 壞壞地

BABA都破新高

dklm8jai

久違全綠

tsla呢D,點都留低少少好多,
放起個春袋到,話唔定10年後

壞哂啦

屌你sofi我intel加唔到

NOKIA, ERIC有個裂口

酒啊

NVDA係唔係想破$400

高開低走....PENN都轉燈

原來你未入

咁撚多大單入 狗盛又掃貨

nio cls

有25股59

呀婆都知啦屌你

傳統經濟高開轉燈play

屌你究竟amd仲要妹多幾多日

Mutekiya Mini Index: 100.61@ 0630 PT

有50股鳩坐

見到堆航空股真係嘔血

sq 95蚊嗰陣 sq net二揀一揀左net

tsm 威

Bear lives matter

隻隻都升但我個倉紅撚左

60蚊入左d

死ser屌你老母

而家追sq都未遲

趙雲一身好本領都冇用

移除危害國家安全的信息及要求協助
如警務處處長有合理理由懷疑在電子平台上發布的電子信息相當可能構成危害國家安全罪行或相當可能會導致危害國家安全罪行的發生，可在保安局局長批准下，授權指定的警務處人員要求有關發布人士、平台服務商、主機服務商及／或網路服務商移除危害國家安全的信息；限制或停止任何人接達該信息；或限制或停止任何人接達該平台或相關部分。但若所需的科技並非發布者或有關服務商合理可得，或有關服務商遵從有關要求有對第三方招致相當程度損失或損害第三方的權利的風險存在，則可為合理辯解。

冷靜期

arkk你地放哂?
無人多謝契媽?

V

侵侵又岀口術

sq再唔買就130

Work真係一個笑話嚟

p兄係咪走晒moderna

sofi佢頭先都幫我高位入arkk

幾時出消息助攻

走你老尾,唔撚再會蝕住走

係既話真神

合埋眼見高就SC見低就SP

game都入唔到

Sofi 又自動融斷

MRNA 上呀

In 契媽，we trust

均價又幾多

契媽跑羸tsla

你老母買唔到intel

點跑嬴TESLA火箭黎

求下你走啦。好無呀

屌拿聲原來3月股災係千載難逢發達機會

你地個個提intel我會好心荒

SP ATM @10 July

62 wo升緊

今晚升多一百

鬼係 轉會啦

nio 30%

成個POST都知我咩價入,得你唔知?
仆街仔

8仔死到依家

升緊喇

屌你老母sofi intel你點賠俾我

vix 升

500張nok lc

點會 tsla升緊就黎7%

P牌隻NET 有錢搵
40蚊記得帶我去叫雞

8仔生性啦好嘛

tsla

垃圾fb 放埋佢 無咁嬲

Ino 跌緊成%咩事

回完氣未

等埋啲yen升就可以交場比1萬股神玩

game都入唔到wow屌你

好消息跌，壞消息大跌

仲敢入？

氫車收皮了

如果有幾股 tvix 仲未trade走會點？ 變廢紙？

TSLA就快$1300

狗FING 唱淡 大手買左 D貨

幫你安排酒店同雞

上星期放晒, 依家等入返

why not?

入左咩?

係咪太多人入一萬蚊落sofi 搞到死左

狗盛唱淡 唔入等佢唱好先入？

幾錢諗住入

我都係59蚊左右貨 但坐左好耐都無咩變化

tsla 盤前比撚哂位你入都唔入，怪邊個

點樣入唔到

NET

有冇人敢入nkla

Q2盤數好難睇 有得走就快走

TESLA升幾多 佢就跌幾多

US Dollar index 直落無水花

跌得好勁

岩岩入到美服

已經將10k 不問價入arkk
我愛契媽

21x

跌得好少，跌幅要等於NIO升幅先入

唔入中概股, 拉

好快升到100

買貴左最多咪坐多日

INO

ino...

仲未收到 邊個賠返1萬比我 今晚明明1幻嬴1幻

岩岩係支牛發現左忘巴

無險可守

唔係入左美團咩

4蚊入左幾千鎂NIO
依加都唔知講咩好

信契媽就要追tsla同sq

求求P巴放amd

信佢會好似TSM咁爆發 不過唔係短期內

廢老令D暴跌
股神好野

你入KR 成版都係佢

發覺仲有少量淡友
可以繼續牛了

隨緣投資

廢老收皮

垃圾獌

LK復左牌咩又假升

我得50股咪比佢慢慢坐
貪佢股價夠阿婆

KR依D 垃圾提黎托

上次大跌之後冇玩了
今次又想玩返 買咩好？

想平手走都唔得

救救AMD

好耐冇見

有冇firstrade已經收到OXY d期權？

我落完order先出呢個screen
然後高位入晒貨

第三次啦

@破產巴
你隻V呀

上返100先上水

講咩？

點解入咁少囉

v真係好敗家

攞住現金on99坐係到都唔知做乜

有P巴加持緊,開市插水

棄v入sq

上個禮拜瞓鳩左 啲tvix仆曬街

盤前懶生性

再唔入arkk就上80
自己諗

自動溶斷

MA又贏

GOGO 2018
我已鎖定了你

WKHS 落地獄
酒呀

放棄v

PYPL

入左30萬 SQ

+1 完全唔識玩

Sq

契媽其實入唔少中慨

SQ

AMD 舒服

唉屌

契媽姐係邊個

一齊追

Catherine Wood

用sofi真係好刺激
同睇hunter最尾個頁一樣

平行時空

點解牛牛手機app係紅跌綠升 pc係紅升綠跌

林鄭

求下你地唔好再嗌

Tsla 破1300

跌啦唔該

咩事咁出名

第一帖都唔睇，去第一版讀下書先

1300

連登契媽都唔識？

又靚女又聰明
炒股全球第一

程式賺到咪算,何必要入沙場

我係垃圾

火箭中 無入佢 不過有入arkf

又然1k

firstrade未收到+1

去第一版同契媽講對唔住

win 10k

sofi死撚完ser未

等你開心到3點半

雖然無SQ 但有arkk

TSLA 食糊

nokia $5 樓下 = 特價

p兄隻moderna牛b

S&P好似補緊裂口

高j左 sq @124.5

咁大棍 咩消息

tsla一去無回頭

契媽兩大重倉股都飛左上天

tsla1300

pmi好過預期

依隻根本唔洗驚

契媽都冇頂

再唔入就升到130

向菲比斯借了一千萬

升少過大陸，美國佬食屎啦
今晚要一千點

TSLA SQ ARKK

U.S. stocks rose at the open on Monday on hopes of a China-led recovery from an economic slump brought on by the coronavirus outbreak, with investors brushing aside a domestic surge in new cases of COVID-19 over the long weekend.

關China撚事咩親中報紙佬

買起連登仔?

係咪要走貨啦

多謝連登有愛

細聲 3.4 個時開咗500張lc 等上樓

D沽撚依家點

On9，頭也不回

Amzn就快3000

屌 得10股sq @88, 22股arkk@64. 咁既情況又唔想溝高佢

希望請連登仔

無貨呀 買咩好

高追啦

岩呀
成日想入錢 買貨
但又好似唔岩時機

沽到ZM就300

納弟連升左幾多日？

76.72高追左少少arkk
唔夠半粒鐘升1蚊

尋晚同個fd去睇notebook，之後佢買左部vivo book，粒cpu係amd 上一個月先出既AMD Ryzen™ 5 4500U，用7nm功藝，熄機時間1秒都唔知駛唔駛
跑個分仲勁過Intel Core i7-1065G7，用i7個部notebook反而仲貴5舊水，intel真係長遠會收皮

上星期是但買一隻
今日有首期
下次唔理班恐懼L

無市價？仲未上市！？

tsla 1500 thanks

FREE MONEY

借力打力，我CALL左300

Sq 一溝就好高均價

一諗到ARKK會上200
而家點高J都無問題

少年股神準備出你問我答post

smallcap2000

當我燈.jpg

我想問Tvix點解無得交易？唔係7/12先退市嗎？

Tsla 1.3k

戇鳩MGM日撚日都係咁

tsla 1500 go
sq 150 go

跌緊

sofi好撚垃圾
想轉支牛啦屌

最後特價時段

1309

想問下呢TQQQ係米最好DAY TRADE, 聽講有損耗。喱到有冇人係長揸TQQQ嫁

日日都忍住高J Tesla

which

amzn咁撚大隻 都升到咁癲

磨死曬d Long

唉 啲貨坐死哂 人地就賺 我就奶哂

就黎1萬買唔到TSLA

羅素一馬當先 連納dee都汗顏

Lvgo都10%

all

已放MRNA 50@59.85
燈燈佢等爆升

人踩人啦

amd真心勁

今日有巴打話收到

已經買唔到啦 股神要貼錢買

我
多手出出入入 就真係有損耗啦
大損失呀

未開期權交易 關唔關事

走貨啦

SP 之選

你隻V就轉燈啦 破產巴

垃圾v

PDD

你既長指幾長先
我揸左個幾星期

tsm

ba 190 gogogo

有沒人知幾時過invest in America act(infrastructure bill)

長揸=以星期計

d支那股係咪收到咩消息 全部一野隊曬落去

SQ無頂

科技股港樓化
sq $127

每日都高開低收 真係啊婆都唔想玩

kr又特價

SuperQQQ特價

ko

呢隻野真係妖到仆街 似大戶獲利多D

痴鳩線

高J咗

盤前拉到咁高明顯想散水

等佢黎次大回調之後入tqqq根本無得輸 除非美爆

sq

Sq手足 夠唔夠錢買安全帶

升到咁 有啲淆了

準備未

free fall中

做馬到cls

走貨先 屌

又貼倉

Rtx 係咩玩法，日日高開低走

盤前117.5高J，結果變左低位

SE比SQ跑甩左

今日都係過唔到呢條線個個阻力位 應該會回調番落去做個新底

咪又係高位

點解蝕錢無人貼倉
想睇蝕錢倉

諗住拎返出黎食 ?

AMD yes

下次盤前要入貨

1Call姐
未到全倉call
定d黎

都話

買SQ put先

淡友死撚晒啦

邊有淡友

如果上星期margin 再all in tsla call，宜家full pay一層樓夠

聽日阿爺推多棍

八月幻柒

道指跌緊
正常

舊經濟次撚次都被人沽返落去
屌佢老味

等緊佢s2既report 成班monkey龜曬係屋企

今日執咗3萬了
收工

咁真係經濟差嘛

INO 20蚊血肉長城 係咪PUT得

收割了

long左

下半場好似唔多對路

Amzn cls 市值就過msft

引人走貨 再爆上

$3睇到就$5

UBER 係升唔起定係特價

其實amazon過都正常

MA200

87沽過佢, 90走左 怕左支那

個市升到咁 跟住講大豆侵制裁中國 咪撚講笑啦

MGM廢到
好彩開市就即刻掉左佢

走鬼喇

我冇記得就係之前全CALL果位 之後就直插

美股：大家有無掛住單日轉向呢

跌多少少比我SP intc

制裁中國=大跌，唔制裁=有得升
你係trump點揀

佢個零2個月追左5000億美元市值

香港已成condom, 通過乜法都係假

講舊經濟 XOM應該都廢到數一數二, 趁今日升即刻掉哂

始終amazon係幾條腳走路

azure cloud >>>>> AWS

佢妹左好耐 要升空了

都好低下

冇計，MS始終識滿足d企業大客多d，雖然aws仲係領先緊，但azure係cloud反cup都係遲早既事

棍落無人講
今熔

阿麻臣都開火箭

TSLA

FSLY 特價？

納指一枝陰燭都未有

moderna 57 拉到60 真係西鳩利

overprice

咩圖???

似頂唔順要回了

GOOG可否破頂

羅素2000得番由2%去番0.4%

唔知有咩好做
加貨又唔係散貨又唔係

燈

azure + hypyv + 365已經直接屌打

應該15分

究竟邊班傻仔係咁接tsla呢 無盈利架喎

ndx 15分鐘

契媽

BILI咩料

fsly 大跌

有冇人賣晒SE

買TSLA不如買MSFT

哥買的不是股，是夢想

好多巴打叫左你唔好玩妖股,呢隻如果跌到個位數真係要長坐

散水

追左crwd

想問下
ndx 同ixic 有冇分別?

廢老投資法之買TSM

屌, 早啲入到8仔就賺到bilibili

契媽出貨果位

收到1皮 買咩好

係臉書見到

今日升到咁
聽日可以見到1萬蚊學生股神PO

你要用科技股嘅心態睇
Amazon都係近幾年前真係盈利

ndx係top 100 ixic係所有納斯特克上市既股加埋

NIH 好似今晚有Vaccine Update.
AMZN 火箭Mode

SQQQ

仲可以買到過200股sqqq添

依加tsla一股都未必買到

TSM All in

買起曬呢到所有人嘅倉

amzn 0 咁你List出黎把撚咩

任何學生股神上來問買咩
我會一律建議買tesla

Tvix

走鬼呀
BILI終於爆

有冇人知隻SPG點解一個月由95跌到落依家68？

契媽準備78

之前隻cola勁霉

我

買齊 THX

唔記得有條件單 賣咗ROKU

學到野

Margin 300%

amzn 就到3000

Brk.A 0

石巴交左貨未

NOK

整條友識唔識計數

未

你隻V

PDD 都棍落

商場都唔開無人流,佢點賺錢

MGM倒跌

$3000

sdgr 就100

I love you 3000

呀侵又話有支打柒支那既 係咪一講個市就直落

SQ發生咩事？

買tsm不如買981

破埋頂

買981不如買700

你唔問下做咩由50升到上95

買唔到tesla

訓左幾耐？

點解會突然收左皮無左二千美金

TSMTSM

BILI

SE仲有無人hold緊

百屌成才

其實咩事

退市呀
你買黎長擺價投？

咁既話好多隻都要問

垃圾肉係咪無人買了？
捨得開車未？

我睇完都笑到仆街
殘廢餐單

之前有個爸打教炒MDB
好後悔幾日都冇試到

hold AMD真係要好有耐性

新手想問 今晚升得咁勁 係咪put得？啲確診人數係咁升wor

想入

屌

去炒其他炒得起既

做淡輸到仆街，好多股歷史新高

係咪上個月出
都唔update

TSLA 幾時會咁

新你老味

係
快啲all in put

MAXR入?上次16冇買到

Pdd bili 搞咩

咪玩人

咁我而家手上面仲渣住個啲放又放唔走，卡住係我戶口，點搞

確診人數同股市成正比架WO

今晚究竟升乜

講咗咁日都唔知
Ft出埋message提

3000

無login好多日

收到一萬
想問下有咩可以買

5G概念同新經濟股

百度baba仲系升wor

印鈔機: 熊二我屌你老母

上網見月中先退市，依加月頭話退就退？
退市會唔會退錢？

買tvix你都可以唔睇市既 都無野好講啦

RTX SQQQ

無退到俾我無左二千美金

石巴啲tsm sc幾時到期

價投家

新手指數

原來真係有

想入bilibili了

RTX正
已入手

1年半之後

跌死人喇

一買諗住長hold 佢就唔跟個市
屌!

等睇樓

買TVIX都可以唔理，仲要過夜咁多日

唔知頭唔知路走去買，抵你輸錢

pdd做咩

又冇得入貨

btw TSM整埋口罩

maxr今日做乜大棍落

居然見到價投TVIX

價值投資大法好

契娘真是西鳩利

All in UVXY

仆街
真係有人信希望係玩膠

睇圖9 up 標指即將會預到島形頂阻力 同時道指係島形底預到阻力 個人覺得會回調一至兩日 支持位會係標指既島形底位置 3130附近 應該會蒸發哂今日升幅
冇貨 希望估中 想入貨

早啲好似有人走曬FB等21x

一係等破前頂先追 一係就等回調
而家呢個位唔上唔落

有邊隻有TVIX咁高槓杆

非製造業pmi遠高預期wor

無跟美股post手足入sq真係人生遺憾
四十幾蚊望到而家

契媽歡迎你返黎

好彩屌完 未放

大手入左
thx

Sqqq call

一直都在

有幾次係中間位突然一日升一千點

NQ

特價時間

TSM破頂可追???

槓桿100倍

係囉 佢話7月12先退嘅

講得岩
當俾錢買個教訓啦
Tvix我渣住幾分鐘都驚啦 震過過山車
你仲要長擺...博再熔斷咩？

破頂先黎追

齋睇戲算啦
頂就破哂

上面無阻力呀嘛

咁佢會唔會俾返啲錢我
而家我戶口仲有佢個stock hold係度

石巴TSM 最新目標價幾多

100

龍巴

忍唔到手 入左少少crwd

今鋪只係食大市個勢
未必係真突破
9成9第二日會陽痿

SQ都升好多下

希望對家行權我就高位散水

買左巨硬

顧掂你隻V先啦

我渣住penny stock望少一分鐘都唔敢

渣3倍反向etf都可以咁淡定，真係服左

我第1日買TSM已經預100

贏大市好撚多喎清

美國會唔會有2萬億公司

暫時Tesla 有冇咁大個customer base 同議價空間？
Amazon 一早可以賺大錢，但係佢選擇減價同提高品質
唔係科技股就會爆升

佢老尾扮跌

好似你拎萬幾蚊買6合彩 仲要開彩之後 唔對飛咁樣

狗盛要收intel貨收幾耐，炒q2?

唔順超可以沽
Who wear short shorts

hi大家好
新手跟大家買左全倉amd
買左成個月都唔識升
點搞好

SQ咩事升咁多？

垃圾股黎 put下佢

唔緊要啦 有邊個冇交過學費呀

傻西瓜amd都買

琴日走咗

反手沽空佢

Taiwan No.1

利申 無入

tsla 啪啪啪

不如你慢慢學翻投資既基本野先

下下跟人輸死你

等佢爆升再屌柒呢到啲巴打

再配股 再起gigafactory

全倉amd 你咩位入

我成日買

Sc 收息囉

呢o的學費真係唔應該要交

有睇過下圖都知隻野唔對路

諗下油車仲有幾耐命

回都冇回過今晚可以早D訓

買咗成個月分分鐘55

仆街有貨既即走呀

全倉call

入唔到nvda火箭

識玩

呢到巴打係好好人，但出入位唔岩都輸死你

今晚我都冇出入過

太高冇位入，o的貨又一早set limit order等放

諗起全數字嗰位巴打

納Dee今晚要千升

NFLX

納dee仲升緊

3%火箭

屌 想入冇入嘅都火箭

屌，又係啲舊經濟拖低個倉

跑贏廢老

我54買左3500股

amd tsm intc 勁妹
嬲嬲地走左tsm又爆3,4蚊

牙膏廠有高盛支持，驚條閪閪

仆街, 我睇到你宜句已經追左300股

等俾人call

短炒V之鬼

內華達州表示不同意

坐定定喺度睇個倉
就係咁簡單